巴菜歐聯又血案

小花留力姐

留力到下年

有武肺唔計啦 狀態唔好 又冇球迷打氣 點踢姐

去鏝做6冠王啦

年年歐聯大炒

咩叫又

所以佢之前噤想走，就係想呃埋最後一筆錢之後退休，以加個名臭埋，唔值錢啦

次回合都 1：4 加埋就 2：8 念舊到

其實臭左好耐 佢除左西甲屈下d傻仔機之外 歐冠一早冇料到帶唔起隊波

當年首回合巴黎4:0 次回合

作品4 個入波家陣
呢球巴對強隊差唔多全輸
西甲強隊差唔多都贏過哂佢今季
小花今年完全係虐菜王
一強隊就收皮

連西甲上面少少既都屈唔到了
真係專心刷菜

今年16 強已經血案
16,8,4 強都有經典血案，齊章了

小組賽0一3祖記計唔計

8強4強代表作都係對拜仁 😂

有眼睇呢幾年歐聯 仲要下場作客

係 下年去第2隊出力

以前就興主場反cup，依加主場都俾人大炒

呢球係邊球

差決賽
但應該短期都入唔到

上次最大功臣屁馬係對面
你估係影幅耶穌圖個件咩
就係個個耶穌咩功都搶哂
屁馬先出走

唔係利咩

兩回合飲七喜，一場過輸8比2夠唔夠慘咩 😂